一人n個連登仔唔會反的職業

可能真係得醫生同地盤佬

雞

醫生都唔夠班

要無國界醫生

以前細個夢想係做無國界醫生

醫生無人屌？ 你真係上得少連登

IT狗

消防

掃地

鍵盤戰士

窮過自己的職業先唔會屌

醫學霸權 一日唔醫藥分家 香港d醫生都係仆街

點會無人反

消防？
消防最中意食空姐，前者咸濕，後者淫閪。

革命家

地盤佬

洗碗呀姐

農夫,行船.

fireman
救護
幼教

廢青

無國界都比人屌啦
話用香港資源培訓但去外國救人
同埋香港都唔夠醫生，自己仲走左去

有d醫生係抵屌喎
大家唔記得寵物同international啦

自己點會反自己